突發 再有警高層涉知法犯法 莊定賢霸官地+僭建+偷雪糕筒

【本報訊】警務處助理處長陶輝被揭涉嫌僭建，又涉經營無牌旅館，惟警隊中知法犯法者不獨他一人。本報調查發現，身為警察機動部隊校長的莊定賢，其住宅一樣涉僭建及霸佔官地；而其花園內竟藏有警察雪糕筒，並另以多個雪糕筒在官地霸佔車位。大律師指，私藏公物已犯下盜竊罪，而用雪糕筒在官地霸佔車位則觸犯《道路交通條例》。另外，曾稱抗爭者為「黃色物體」的新界北總區警司韋華高，其住址一樣疑僭建一個面積500呎的天台屋。

全文

就私藏警察雪糕筒問題上，本報查詢大律師陸偉雄，他表示，此行為已接連觸犯兩條罪行，其中未經同意取去警察雪糕筒等公物是刑事罪行，屬盜竊。據《盜竊罪條例》，最高可判處監禁十年。另外以警察雪糕筒放於地上疑劃出車位，亦觸犯《道路交通條例》。條例訂明，任何人在未經運輸署署長、警務處長或路政署長同意下，移動、損壞或以任何方法干擾任何交通標誌或訂明的交通標誌，即屬犯罪，可處罰款1,000元及監禁三個月。

蘋果牌牙膏

犯法就要拘捕
上法庭同法官解釋

肥佬黎做到嘢

蘋果好波

呀sir犯法唔洗你教

呢啲先係真制裁呀
condom

訂閱蘋果 捉撚晒啲黑警

蘋果啲期狀態大勇

不得不讚

啲鬼佬仲猖狂過陀地

蘋果幾時代言牙膏廣告
全能到仆街

好波
好過報奀星食蛋糕啦

犯法就要拉

蘋果
課得值

都係果句,被你捉到佢殺人放火強姦又點,佢地都唔會犯法

齊上齊落

蘋果清算師
逐層逐層同你慢慢爆
班大sir叫班𡃁mon住facebook 連登
但唔記得mon住記者

其實做狗係咪要立投名狀架，個個都犯法

而其花園內竟藏有警察雪糕筒

佢應該會兜 d雪糕筒係打算拎返屋企做訓練 因為佢係警務人員 工作上經常會用到雪糕筒

蘋果叻仔

訂閱蘋果！！

蘋果要人訂閱一早用自己本業強項黎賣先係路 有說服力過淨賣立場好多

學埋港共政府啲衰嘢凌晨出新聞

犯罪份子

法官：陶先生丶莊先生和韋先生服務社會數十年 展現高尚情操 但因為暴徒而工作量大增 所以出現無心之失 社會大眾應予體諒 並理應感謝他們過往對維護香港治安所作出的努力 故判處罰

警甴知法犯法已經成為日常

一定係外國派嚟嘅臥底，抹黑警隊形象
打著紅旗反紅旗

抵課金比你嘅

拎黎嚇鬼多，黑白兩道都怕左佢

判處罰款

雪糕筒都要偷

推

721831101111

Stole traffic cones.

警務處長approve就得啦

Push

犯法就係犯法

曱甴王幾時開個記招同全香港人講：「我就係法律，香港警察係大哂，你班暴徒黑記唔好係到嘈圈巴閉。」

睇錯以為咁濕鳩咩霸佔官地偷食甜筒

忍唔住手訂閱左

抵我課金

屌奶星 蘋果勁撚到

班鬼頭

「無論你有幾財雄勢大
犯法就係犯法
我就要拉你 」

-2020 pk鄧

PUSH

好失望，香港警察知法犯法，公職人員行為失當，點支持呀

屌 警察犯罪率高撚到

港共識玩呀
搵鬼犬祭旗
唔係以為咁就令香港人滿足呀

有冇牙膏emoji用

push

成班牛頭馬面

蘋果

雪糕筒都要偷 真係弱智

阿sir犯法係基本

蘋果
想唔大大力課都唔得

將娛樂版d手法用返係黑警度

犯罪集團

長啫長有

建議大家一齊訂閱蘋果

偷雪糕筒

贈閱多幾個

片尾大佬孝

幾時到躉丙狗

屌你老母肥佬黎

即係迫我課金完蘋果仲要課金壹週啫

咦？原來我一早block左你

當年有「紅燒白皮豬」，依家 ......

知法犯法
就係佢地強項

選民登記今日就dead，大家真係要CLS：
[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

樓主方唔方便pin

咁大個人仲偷雪糕筒

唔犯法人哋點會捉到你痛腳

大家課俾蘋果嘅錢無白費

蘋果火力全開

訂閱呀
依家日日買埋實體版

今次成日警隊mola

蘋果好撚癲

課金課金課金

唔關事 擺明早排搞尻肥佬 加下就搞尻返你班狗
唔知幾時到鄧pk

好波抵課金

蘋果做左野啦！咁我地係咪應該都做返d野？蘋果已經搵到罪證，要點樣煮死佢，就睇香港人啦！唔係食完花生就算啊？

官: 高尚情操

傾日會唔會仲有野爆
今日david jorden果單唔算爆

正宗警賊

日日擠牙膏

今日特登轉年訂，果然士氣大增

廢老：啲鬼佬又係美國佬派嚟亂我軍心

隻動新聞有埋極醜惡把聲做VO就一流

唧唧唧唧唧，陸續有來

又係鬼佬

蘋果好波！再接再厲！

除左班鬼佬 唔好唔記得中聯辦

犯法就要拉 慢慢擠牙膏咁撚死班鬼頭等佢冇得返鄉下要永續大灣區

全世界最大既犯罪集團

課金

聽日買蘋果！

今日我行左幾間都買唔到

用警察雪糕桶做私人用途 , 真係返左去香港 60年代

甴近平

樓主唔放link訂閱蘋果

?

牙膏

pish

嘩屌愈嚟愈精彩

正呀

個雪糕筒自己有腳走埋去
不算偷

真心話

好似月訂貴D
蘋果賺得多D
繼續月訂

一家人都已各自訂

嘩

訂閱蘋果

課金課金
未課嘅快d課比蘋果

助理處長的事，能算偷麼

回力鏢

咁鐘意秋後算帳

痴撚線 狙擊黑警 不遺餘力

狀態大勇，記者小心行事，大把警甴罪行可以起

bin C

訂閱蘋果 刻不容緩'

未課蘋果既唔該課金啦
當買包花生做零食都抵啦

訂閱蘋果 刻不容緩

除返月計年訂肯定會平過按月
但係短期內佢會多左流動資金可以用？
利申唔識econ

又係鬼佬，你話狗内部冇鬼就假

一次俾一年 , 資金調動更靈活而且成本低左 , 月費會貴左果啲其實係行政成本

蘋果可唔可以每爆一單料
有個打賞按鈕
等我地打賞一下

嘩正喎, 屌死班黑狗

true

笑到

最大犯罪集團果然冇令人失望

幾時到一哥

學堂學犯法唔撚使你教

邊個係鬼

雪糕筒又得啖笑
報黎我都覺好少家
同霸官地比

雪糕筒都偷

大反擊

剛訂多一份一年壹周刊

有冇人譯俾Luke de Pulford睇

哇屌

問題係作私人用途 , 你試下用警察雪糕筒霸路 , 邊個敢搬開你 ? 同車頭放照保防抄牌原理差唔多

中哂

雪糕筒

好波

<--this

又黎
花生有排食
大家課金

隧道收費員偷一蚊都要拉去留案底啦
好撚小家

感謝apple

佢唔是一個普通雪糕筒，police 個字好撚大架

盜竊公物
霸佔官地
僭建
警甴就是皇法

d泊車仔成日用警察雪糕筒霸位

拉肥佬黎呀拿成班傻西

莊:我同意自己攞雪糕筒番屋企

偷雪糕

課金 課金 課金

課金蘋果

僭建真係最易捉

輕輕一推

香港警察 知法犯法

push....!

所以今鋪要小家啲

ok, 課金, 兄弟既野無需多講

互有攻守，好睇

而家清哂d鬼佬
推d黨員上位

me2

蘋果加油日日報黑警大大鑊

呢兩條仆街鬼佬

犯法就要拉

曱甴強仲未去拉人的？

感謝蘋果

依家班狗應該好撚驚
尤其住村屋獨立屋果班 10個有10都肯定有踩界
依家pk鄧想玩洗白
最後多多少少搵人祭旗 睇下邊個中

蘋果真係好勁揪

屌你老母你呢d真係賤種
對家玩到一個人都話犯限聚令
你條仆街仲係到講咩小唔小家
你真係食屎狗

好正呀 摩牙

肥佬黎你講多少少啦

仆你個街係咪個個高級既
都有啲衰野做緊架

傻既
緊係吱牙膏咁先好玩

呢兩條鬼佬個樣真係好西
應該不論藍黃都好睇少華人
自己又位高權重又高收入

哇，果然d狗高層都做開犯法野

班友真係

抵我唔撚睇新聞都訂咗蘋果一年

我就係要依啲

蘋果好忙

拿肥佬黎呢鋪我撐你啦.gif

S

A

2個助理處長都中，都時到狗強

慢啲嚟
唔急架
應該等正式告陶輝
然後再放料

完全搵唔到理由唔訂蘋果

有種當年icac查警隊嘅feel
蘋果使咪請定保鏢守門口

笑撚死。

好似肥佬黎俾人告WO。

蘋果牌牙膏！

推！

4月9頭條 抽後算帳

課金課金課金課金課金

David Jordan 係英國喎 洗唔洗通知英國拉人

721

蘋果最啱用呢啲路線踢爆啲狗同官

香港警察 正一垃圾

極醜惡

儲咗好耐先慢慢爆出嚟 你估易查咩

咪傻，根本就唔會告，邊有機會上庭？

認真我覺得呢次出早左，應該等各方回應陶生單野咁上下先出仲好

比曬出離都吸收唔切啦，慢慢出，單單都記得

有幾多料係手都仲未知，同埋可能佢己經發現其他人開始做野先即刻收網

犯法就拉啦 死警狗

係咪又想扮睇撚唔到

警狗 犯法係咪又要扮睇唔到自己狗

等咗好耐

又一單知法犯法

「上法庭同個官解釋啦」

如果有一隻黑警肯企出黎篤灰
咪唔擠牙膏住囉

陶生可能會爆其他狗啲料 cum自己果單

蘋果慢慢放料 大家唔急

幾時爆pk鄧大穫

篤灰

今日拎雪糕筒霸位
聽日拎埋部警車運口罩
後日就拎埋水炮車幫屋企花園淋花

要再課金了

黑警要突擊搜查蘋果總部

先可以講野

唔知蘋果手上有幾多料

肥佬黎之復仇

散仔就無紀律, 高層就貪污霸官地

好撚高質！

勁

有冇唔犯法嘅警察

已民族主義上腦嘅共產黨，揭外國人黑材料無咩所謂。

屌你究竟仲有冇差佬係唔犯法架

課俾蘋果課得心服口服

勁過刑事情部科

犯法就是犯法
一定要負責

真係要查嘅十隻狗9.9隻都知法犯法
最簡單睇吓狗屋停車場，邊架車冇明顯改裝過

正，逐個擊破！留名睇老鼠強

推到你仆街

推呀！

咩黑白
佢地大家都係黑

一句警務處長同意就收皮啦

唔係呢班狗仔真係以為蘋果狗仔流架

冰山一角，陸續有嚟。

我諗啲狗收工都要著套綠狗裝出入先搞得掂

推上國際 本地推佢地唔會驚

警方要一國一制

定於一磚

戰狼警方公關

咬全香港人

巴打用咩刷牙

定於一磚

雪糕筒當牌簿

「警察除外」

有牌無牌嘅分別ja

犯法就係犯法
全部都要入冊

支持蘋果.

「完全唔同意我地不偏不倚執法」

-2020.4.9 PK鄧@立法會

蘋果 場運動完左之後應記一功

831

黑警又濫權又腐敗

唧牙膏

真係值得課金
唔使賣慘
一出呢啲新聞多多錢都會比

法官大人 我係警察

羅志祥八卦嘢
警隊高層犯法

True

好想like p牌仔，留言比個like你🍎

抵課蘋果啦屌

人地屋企咪有部水炮車囉

一個接一個

幾時到pk tang

講得出要做呀

有親呢兩件仆街鬼佬係現場 冇好野發生
抵撚死啦
希望下一個到PK鄧 謝振美 江鳩祥
逐個逐個黎

依單除時合法
當時林鄭 聲大大 話要 拆新界村屋僭建 搞唔掂

最後政府整左個咩村屋僭建物申報計劃
只要係限期前申報 又證明到係安全 政府默許佢個僭建物繼續存在

班狗應該部署緊拉晒蘋果啲編輯同記者，罪名係煽動仇警。

打大佬呢啲嘢一定更加爆

政府曾經有文書助理 拎左部門 用過的郵票用 俾人告到留案底

雪糕筒都唔放過

垃圾到呢

所有物件都係啊sir
唔存在偷唔偷問題

班黑警到時實咁講

攞d 狗既花邊新聞做專題
黑狗娛樂化

三萬隻
逐隻跟都唔得你死

呢個包二奶
嗰個收工同黑社會食飯

香港啲村屋真係好撚多問題，根本包庇鄉黑

莊狗仲要連雪糕筒都偷嚟用

你老母做雞就真係報果個都小家啦

偷警用雪糕筒已經係一條罪
偷完再用嚟涉嫌自劃非法泊車地方又係一條罪
都未講港共而家最鐘意提嘅公職人員行為失當罪

點撚樣少小家呀？

警隊三萬隻要跟實捉到痛腳，你見成日都有休班警犯法就知

驚閪咩。一腳踢撚開佢

細心睇其實周街都係黑警雪糕筒

呢個世界無鬼邊死得人
警犬都有對頭人
話唔定係某司長報料

個雪糕筒擺明用嚟撻朵啦，等啲鄉黑咪搞嘢

印象中 古惑仔 定咩 都係靠記者 做柒啲黑社會

有乜唔啱？

跟撚晒成個警隊管理層

我就唔撚信無一個人無犯法！

啲鬼頭

投共既白左 來香港做土皇帝

好似professor 咁撚狗，講一個大話就踢爆下一個炸彈

係你玩我我玩你架啦

有料

所以要支持壹傳媒
唔可以俾佢執

訂閱壹週刊網頁：

Android：
ios：

—————————
課金link:

—————————
蘋果日報慈善基金

加油

睇蘋果jit牙膏真係好正

推到佢仆街

蘋果起底組

推一推先

娛樂新聞
吸師奶讀者

舊年蘋果獨家報
安心偷食

好大迴響

睇黎有排爆料
臨近選舉爆獲勁

香港警察犯罪集團

同我點名數臭班黑警！

up

抵科金

中共最憎白皮
等收皮

至少返唔到英國

返英國就俾英國政府拉

你班𨳒蘋果嘅柒頭, 課金喇!

知法犯法 罪加一等

政府charge左陶輝未？

實話狗隊已同意架喎

全港最大犯罪集團

淨係交幾隻鬼出嚟真係好核突

即刻課多幾份比學生

cls 蘋果仲有幾多料收埋未報

偷雪糕筒都俾蘋果查到

抵我課金嘅

好人好者點會做狗

其實佢哋最後唔告自己友，你都吹佢唔脹，除非單嘢出咗國際

以蘋果習慣，點會無下一手
等佢咁覆咋

根本一開始就要咁做

食咗誠實豆沙包？

係 我就係用娛樂新聞引丫媽睇蘋果

一日一蘋果

犯法就要拉，有咩同法官講。話撚咗係犯罪集團。

柒頭強出黎拉人未

法治呢
又話邊個犯法都要拉嘅

蘋果應該要學下東方對CX咁
起個專頁比黑警，每篇報導開頭都起個朵

0ush

蘋果日報

你好嘢呀 肥佬黎

煲大佢

d料其實係咪cia俾

Yea!!

低我撐你，肥佬黎

蘋果好野

邊個犯法呀 你犯法

岩啦，用狗仔隊追住黎影就岩

Diu

唔係講笑，即刻訂多蘋果一年

幾時到謝振美 江er er

正野，黑警大清算

知法犯法

恐怖分子 知法犯法, 好正常不過丫

香港有冇警察係唔犯法

咁多日隻多嘴狗仲未出嚟講嘢

陶輝竟然篤灰轉移視線

popo瘋狂篤灰

牙強暗示成隊人都有犯法嘅可能性？

黑警真係一個笑話 憑乜撚野去執法

啲狗見到蘋果記者慘過見鬼

真係做得差佬都唔會係好人，尤其係高層

大家係咪唔記得咗陳茂波同鄭若驊都有霸佔官地同埋僭建

推爆佢老母

香港警察，知法犯法，以前睇極醜惡啲片就知

係咪真係會告

得罪蘋果 仲想走

我覺得呢D 報導 殺傷力仲大

睇錯咗已為偷雪糕

根本成班友個個身有屎

要再課金

香港最大犯罪集團

基本上住得村屋十個有九個都會僭建霸地，我係佢實攬炒

嚴正執法未呀

兩單都係非華人
似乎是狗隊想清算非我族類, 推支那人上位?

值得課金

睇人仆街最開心

連莊定賢都搞埋
真係好嘢

可能肥佬黎未嚟料嗟

逆襲の肥佬黎

核彈

推死佢啦

莊狗條傻鳩
雪糕筒都貪

呢年出風頭嘅狗都中哂招
下個會係？

慢慢嚟

犯法就係犯法！

一早話左要谷銷量玩傳媒戰
就要用狗仔隊式起底

就算未有咩抗爭之前，呢班狗已經有好多特權，尤其響新界鄉郊地方

日日買實體報

蘋果好波! 繼續爆，唔好停

diu值得課金啦！

留名等睇佢講，我有警務署長同運輸署長同意

甜筒賢

有咩留返同個官講

見到呢啲情境真係要透過1823督促下各政府部門跟進先

終於識運用佢隊狗仔隊
繼續課金支持

唔好推呀

要啦，1823對狗冇用，但對其他部門一定有用

最後又咪無事

又做到嘢

肥佬黎開始發功 將床下底啲黑材料拎出黎

推 幾時爆埋鄧炳強料
犯法就係犯法 就算係自己 都一定要負責

蘋果清算大師好波

721 831 101 111

鬼佬唔代表一定好人㗎

鬼都最鍾意住村屋 貪佢似獨立屋
而住得村屋既10個有20個都一定犯法 呢d真係好易查

繼續課金買牙膏

蘋果唔洗賣報紙，改賣牙膏啦

推到佢陷家產

見到偷雪糕筒4隻字大笑左

蘋果好波不課金不是人

推 香港警察知法犯法可恥

蘋果收堆幾多貨

繼續搞鳩啲大sir 高官

大家繼續課金食花生

佢同陶輝大不了提早退休拍拍蘿友返英國

蘋果娛記啲狗仔隊真係痴撚線

蘋果好正

唔怪得拉人啦之前

more pls appledaily!

罰得咁少 紅官實無罪釋放

屌，今鋪等坐啦

一次過收晒啲鬼頭皮

課金蘋果！！

好撚屈

支那係咪想篤啲鬼頭出黎當交數
定係內部而家爭緊上位

「任何人犯法我都會拉」

追住啲洋狗嚟咬

Pish

班仆街有恃無恐，捉僭建都有排玩
蘋果加油

任何人在未經運輸署署長、警務處長或路政署長同意下
即係一句我同意就拆掂單嘢

同一時間報導兩件

全香港最大犯罪集團唔係浪得虛名

黑狗知法犯法，破壞法治

淨係依幾單都抵課啦蘋果

記錄良好，盡忠職守，一時犯錯，已感後悔

放人

好明顯狗部係想趕走白狗比唐狗上

嘩 咁到得 無法無天啊

抵我個個月課金比佢

犯左法又點哦

加油！繼續爆

安心級數唔同
許志安 鄭秀文
真係星黎

做蛋糕真係奀到
我老母都話
娛樂新聞
主角個名 要上google查先知係乜水

陶輝僭建搞私幫，
定賢撻嘢霸官地，
華高偷建天台屋，
P K 舐共通鄉黑。

蘋果值得課

蘋果最近

霸官地⋯⋯十成批個短期租約俾莊蛇就解決咗

推唔到

蘋果d牙膏真係比10排牙你都唔撚夠玩

推呀

快啲攞啲明星閃卡出嚟....

追撚住班仆街

訂閱呀

agree,今時今日仲係度扮曬正義執法者，真係好撚嘔心
家下全世界都知班社會害蟲咩料架啦

幾時偷雪糕？

（突破盲點）今次幾個被蘋果爆大鑊嘅賤查有咩相似地方？

死黑警

第228章 《簡易程序治罪條例》係終極惡法！警方執法權力無上限之根源！商場只要有公眾地方就可以執法！

好擔心蘋果啲記者

想拆除潛建物

連登裝修公司 可以免費開工

White Trash

肥佬黎好波，大大力還擊

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

黨媒認證 線下文宣要人要資源

蘋果今次好撚勁

黑警+狗官+太監=曱甴集團

一睇就知佢未經歷過港英時代

蘋果大技
當年搞689 都係咁

蘋果清算冇得頂

藍絲仲唔大叫嚴正執法？

事實再一次證明無論肥佬黎係唔係左膠，係現時呢一刻蘋果係極度重要，根本冇網媒有咁嘅經驗同能力搞單咁大嘅嘢出嚟

莊定賢、韋華高被指涉霸官地及僭建 地政總署：將實地視察
立場新聞 Stand News / by 立場報道 / 3h

除警務處助理處長陶輝（Rupert Dover）外，機動部隊校長莊定賢（David Jordan）及新界北總區警司韋華高（Vasco Gareth Llewellyn WILLIAMS) ，均被《蘋果日報》發現涉嫌霸佔官地及僭建天台屋。地政總署回覆《立場新聞》查詢時指，分區地政處會安排實地視察，如證實有非法佔用政府土地的情況，會按現行適用程序及個案優次，採取執管行動。

莊定賢所持有及居住，位於西貢田寮 46 號的村屋，被指屋外懷疑有僭建玻璃簷篷以及涉嫌佔用官地用作私人花園。韋華高亦被發現，其位於西貢大洞村的村屋，懷疑在天台設有大面積、沒圍封的遮篷。

Push.

莊蛇,做野唔洗你教

課到hihi

傻強：我班𡃁有一半都係罪犯

要spin走單野真係唔容易
又搞天馬行動
又搞廢校爆炸品
大家俾大sir 抖下啦

白皮畜牲快啲去死啦

蘋果揾人去報警迫佢哋查莊定賢偷雪糕筒啦

到時咪又係學陶輝推個老婆出黎

好波，要佢留係中國過世已經係報應，咪旨意返英國退休

pin 下樓主
你咁copy成段野
蘋果點賺click rate revenue

各位入去支持埋蘋果啦

推死你班警曱

共享做中國人的榮譽

住村屋既popo要開始驚啦